{
  "1": [
    {
      "question": "Qui est le PDG de SpaceX?",
      "response": ["Richard Branson", "Elon Musk", "Jeff Bezos", "Steve Jobs"],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "En quelle année a été fondée l'agence ?",
      "response": ["1998", "2000", "2002", "2005"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Les quels de ces fusées ont été construite par SpaceX?",
      "response": ["Falcon 1", "Soyouz", "Starship", "Voyager 1"],
      "goodResponse": [0, 2]
    },
    {
      "question": "Ou a été construite Falcon 1?",
      "response": [
        "Guadeloupe",
        "République des Îles Marshall",
        "Comlobie",
        "Brésil"
      ],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la capsule spatiale habitable de SpaceX ? ",
      "response": ["Crew Dragon", "Orion", "Soyouz", "Shenzhou"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier vol habité de SpaceX?",
      "response": ["Demo-1", "Demo-2", "Crew-1", "Crew-2"],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier satellite lancé par SpaceX?",
      "response": ["Starlink-1", "Starlink-2", "Starlink-3", "Starlink-4"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier astronaute civil à voyager dans l’espace avec SpaceX?",
      "response": [
        "Jared Isaacman",
        "Elon Musk",
        "Richard Branson",
        "Jeff Bezos"
      ],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de la première mission spatiale entièrement composée de civils?",
      "response": ["Inspiration4", "Crew-1", "Crew-2", "Demo-2"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quelle est la hauteur de Starship?",
      "response": ["~120 mètres", "~70 mètres", "~50 mètres", "~30 mètres"],
      "goodResponse": 0
    }
  ],
  "2": [
    {
      "question": "Combien de moteur Merlin 1C possède Falcon 1?",
      "response": ["1", "5", "10", "15"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Combien de tonne pèse Falcon 1?",
      "response": ["1", "2", "3", "4"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Quand a eu lieux le premier lancement de Falcon 1?",
      "response": [
        "13 janvier 2006",
        "15 février 2006",
        "21 février 2006",
        "24 mars 2006"
      ],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Les quels sont de vrais menbre de l'équipe?",
      "response": [
        "Michael S. Hopkins",
        "Anna Kikina",
        "Christopher Sembroski",
        "Thomas Pasquiè"
      ],
      "goodResponse": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Les quel de ces membre d'équipage ne font pas partie de la NASA?",
      "response": [
        "Michael S. Hopkins",
        "Anna Kikina",
        "Christopher Sembroski",
        "Thomas Pesquet"
      ],
      "goodResponse": [1, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Quel est la fusée la plus grande de spaceX?",
      "response": ["Falcon 1", "Falcon 9", "Falcon Heavy", "Starship"],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Quel est la taille de Starship?",
      "response": ["118 m", "125 m", "131 m", "139 m"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Combien de moteur Merlin 1D+ possède Starship?",
      "response": ["3 moteurs", "6 moteurs", "9 moteurs", "12 moteurs"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Combien d'employer possède SpaceX?",
      "response": ["9 300", "9 500", "9 800", "10 341"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Combien d'employer possède SpaceX?",
      "response": ["9 300", "9 500", "9 800", "10 341"],
      "goodResponse": 2
    }
  ],
  "3": [
    {
      "question": "Quel est l'objectif principal de SpaceX?",
      "response": [
        "Aller sur Mars",
        "Révolutionné la technologie spaciale",
        "Remplacer la NASA",
        "Envoyer des voiture dans l'espace"
      ],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "En quel année SpaceX parvien a envoyer un satellite commercial en orbite?",
      "response": ["2006", "2007", "2008", "2009"],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Combien de véhicule SpaceX a consue",
      "response": ["4", "6", "8", "10"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier vaisseau spatial de SpaceX capable d'effectuer des atterrissages verticaux?",
      "response": ["Dragon", "Falcon 9", "Starship", "Crew Dragon"],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "Quelle est la hauteur de la fusée Falcon Heavy?",
      "response": ["64 mètres", "70 mètres", "76 mètres", "82 mètres"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Quelle entreprise a été la première à envoyer un vaisseau spatial privé à la Station spatiale internationale (ISS)?",
      "response": ["SpaceX", "Blue Origin", "Boeing", "Virgin Galactic"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier vaisseau spatial de SpaceX capable d'effectuer des atterrissages verticaux?",
      "response": ["Dragon", "Falcon 9", "Starship", "Crew Dragon"],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du projet de SpaceX visant à établir une colonie humaine sur Mars?",
      "response": ["Red Dragon", "Mars One", "Mars Mission", "Starship"],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier vol orbital de la fusée Falcon Heavy?",
      "response": ["Demo-1", "Crew-1", "Artemis 1", "STP-2"],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Quelle est la première capsule spatiale de SpaceX à avoir transporté des astronautes vers la Station spatiale internationale (ISS)?",
      "response": ["Dragon", "Starliner", "Orion", "Crew Dragon"],
      "goodResponse": 3
    }
  ],
  "4": [
    {
      "question": "Quel est le nom du site de lancement principal de SpaceX en Floride ?",
      "response": [
        "Cape Canaveral Air Force Station",
        "Kennedy Space Center",
        "Vandenberg Air Force Base",
        "Space Launch Complex 40"
      ],
      "goodResponse": 1
    },
    {
      "question": "Quelle est la capacité de charge maximale de la fusée Falcon Heavy ?",
      "response": ["20 tonnes", "50 tonnes", "100 tonnes", "150 tonnes"],
      "goodResponse": 2
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du projet de SpaceX visant à envoyer des touristes autour de la Lune?",
      "response": ["Starship", "Dragon", "Artemis", "DearMoon"],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du premier vol orbital de la fusée Falcon 1 ?",
      "response": ["DemoSat", "FalconSat", "RazakSat", "COTS Demo Flight 1"],
      "goodResponse": 0
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du drone-navette développé par SpaceX pour récupérer les premières étapes de ses fusées ?",
      "response": [
        "Falcon Drone",
        "Starship Shuttle",
        "DragonFly",
        "Of Course I Still Love You"
      ],
      "goodResponse": 3
    },
    {
      "question": "Quels sont les sites de lancement utilisés par SpaceX ?",
      "response": [
        "Kennedy Space Center",
        "Cape Canaveral Air Force Station",
        "Vandenberg Air Force Base",
        "SpaceX Launch Facility"
      ],
      "goodResponse": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quelles sont les missions accomplies par SpaceX ?",
      "response": [
        "Lancement de satellites commerciaux",
        "Approvisionnement de la Station spatiale internationale (ISS)",
        "Lancement de sondes interplanétaires",
        "Missions lunaires habitées"
      ],
      "goodResponse": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quels sont les objectifs environnementaux de SpaceX ?",
      "response": [
        "Réduire les émissions de carbone",
        "Utiliser des carburants propres",
        "Recycler les composants de fusées",
        "Protéger la biodiversité spatiale"
      ],
      "goodResponse": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quelles sont les caractéristiques de la capsule Dragon de SpaceX ?",
      "response": [
        "Capacité d'amerrissage",
        "Transport de fret et d'équipage",
        "Système de rendez-vous et d'amarrage",
        "Utilisation de propulseurs SuperDraco"
      ],
      "goodResponse": [0, 1, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Avez vous aimé ce quizz",
      "response": ["Oui", "Non"],
      "goodResponse": 0
    }
  ]
}
